Pixel 3 XL 食電

請問有無巴打部Pixel 3 XL 近排update 完超食電？

唔知攪乜，一可以食60％電，仲要有時义唔到

幾耐食咗60% ?

一晚8個鐘
我唔知係firmware 定係 電池問題

係咪update 左beta ？

無update beta, 只係正常official update

cap 電量圖 上黎
同埋係咪經常性用快充？

pixel

都係，成日快 charge

蘋果記者唔該入一入嚟

background食你電

多數係你開左好多background 野
同埋成日快充 好快打柴
建議差到80%就唔好再差
特別你用快充

Pixel 3XL用家 Keep住有update都最新版本 電池冇事

唯有等吓下一個update

唔該晒，等我再check吓啲background jobs

個mon最光長開？

無呀

我開埋airplane mode訓，條電都係咁跌

有無人update Andriod 10 之後講電話個mic無聲？

入水就會咁 矖返日無事

巴打 我今日入手 已經倒水 用緊android 10 最新update 點算好